[復出高汁1Q題求秒]俾機會你地秒我

律師 老師 醫師 藥劑師 律師 建築師

邊一個係植物

3頁開估

律師打多左

律師 老師 醫師 藥劑師 建築師

老師 因為蟻多摟死象

錯

藥劑師
pharmacy
因為 farmer師

farmer係植物
咁漁夫係魚?

醫師
因為醫師難教

打左sor9

6c

秒

收6C信啦你

系

一個能打的都沒有

@世界情色王

老師
老師又種

律師
完

醫師

冇原因唔撚覆

一定係老師

因為 一日為師 百年樹人

秒

正確答案 無一個係 秒

連登仔好撚蠢

留名睇你答案有幾高質

估唔撚到就淨係識負評 廢撚到

醫師
因為回錯sor9

建築師
因為我個西好淫 想比人插

醫師
因為愛很美

老師 因為企得多有 植物曲張

木鹿大王

藥劑師 因為 草花頭

老師，
因為栗子老師。

咩係栗子老師

律師 因為算死草

會計師 因為返工返到麻木哂

全錯

律師，因為郭富城既弱

醫師
因為妙手人蔘

老師
因為老.....c
c = 司

見竹師

見竹又唔係佢變竹